比車房拎去政府是加埋換偈油同check車

收4000合理嗎

政府驗車585
1500cc-2500cc換機油800-1600
其他自己諗

4000？唔好去搶？

咁叻 自己搞囉

上次驗車900，換油300 (料自備)，上架check 車700

係外國d簡單野好多時都係自己搞，不過香港環境真係麻煩小小

政府先收5百幾，換油睇你咩車，應該唔洗3000 幾掛

🤗鬼驗都係3k

應該唔得喎清

上次早一日打去book定時間

自己渣去驗幾舊水埋單一take過

05年benz

1000

自
淨驗車同換一粒細燈

最大問題係d廢油可以點處理

想問換左避震同鈴過唔過到？自己揸去驗

6舊水腳費

好似安全就OK

最緊要熄車機

坑渠